【回帶踢爆】鄧炳強咪撚扮針對傳媒警暴唔關你事啦

死乸型敢講唔敢認
仲話咩母親節襲擊記者情況唔理想
係邊個煽動對記者仇恨呀

點解要小心記者呢可?
會協助傳媒工作
但係又要小心記者
即係俾定唔俾佢地拍野?

小心唔好俾記者影到？
即係記者工作緊影緊你地D罪證就要阻止佢係咪？

睇住個唔見得光嘅死乸型曱甴王口不對心真係好想嘔呀

咪撚扮野啦 鄧炳強

push

鄧炳強mon po走狗唔好負評完唔出聲啦

鄧炳強解釋下先啦
唔好又走後門喇

唔知當時等SIR係咪又係好似僭建門咁敏感度不足
禍從口出呢？

真係好好戲呀drama撚
係衰樣衰兼似乸型做唔到明星

推

鄧炳強：將成立「誠信審核行動小組」 加強監督警員操守

查唔查僭建同煽動對記者仇恨？

恐怖分子 SPIN 話題係強項來